%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Configuration
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Themes: Awesome-CV
\documentclass[11pt, letter]{awesome-cv}

%%% Override a directory location for fonts(default: 'fonts/')
\fontdir[fonts/]

%%% Override color

\colorlet{awesome}{awesome-darknight}

\usepackage{import}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Personal Data
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Essentials
\name{}{Jacqueline Menin}
%\address{Rua Vinicius de Morais, 209, Alta Floresta, Mato Grosso - 78580000}
\mobile{(66) 9-9921-0680} 
%%% Social
\email{jacqueline.menin@hotmail.com}
\linkedin{jacquelinemenin}
\github{JacqMenin}
\skype{jacqueline.menin}
%%% Optionals
\position{Analista de Inteligência de Mercado}
%\quote{Buscando um emprego para 2020, onde minhas habilidades e educação serão usadas para criar produtos inovadores e lucrativos}
\vspace{5mm}


%%% Make a footer for CV with three arguments(<left>, <center>, <right>)
\makecvfooter
{}%\today}
{}
{}%\thepage}

\begin{document}
	%%% Make a header for CV with personal data
	\makecvheader
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Education
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-1mm}
\cvsection{Educação}
\vspace{-3mm}
\begin{cventries}
	\cventry
	{Bacharel em Ciências Econômicas}
	{Universidade do Estado de Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Concluído - Dez 2016}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-2mm}
			\item {Empresa Junior: Vice Diretora de Projetos II\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
\end{cventries}

\vspace{-3mm}
\cvsubsection{\textbf{Cursos e Especializações}}
\vspace{-2mm}
\begin{cventries}
	\cventry
	{Formação Cientista de Dados}
	{\vspace{3mm}Data Science Academy\vspace{-5mm}}
	{\vspace{3mm}Sinop, Mato Grosso\vspace{-5mm}}
	{Previsão - Out 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-1mm}
			\item {Cursos Realizados: Big Data Analytics com R e Azure, Real Time Analytics com Python e Spark, Engenharia de Dados com Hadoop, Machine Learning, Business Analytics, Visualização de Dados e Design de Dashbords\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Power BI Avançado Para Análise de Dados}
	{\vspace{3mm}Data Science Academy\vspace{-5mm}}
	{\vspace{3mm}Sinop, Mato Grosso\vspace{-5mm}}
	{Previsão -  Jul 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-1mm}
			\item {ETL, Modelagem de Dados, Linguagem M, Liguagem DAX, Criação de Relatórios e Dashbords, Power BI Service, Real Time Analytics, Análise Preditiva e Machine Learning, Microsoft Azure Cognitive Services\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Microsoft Power BI para Data Science}
	{\vspace{3mm}Data Science Academy\vspace{-5mm}}
	{\vspace{3mm}Sinop, Mato Grosso\vspace{-5mm}}
	{Concluído - Ago 2018}
	{
		\begin{cvitems}
			\vspace{-2mm}
			\item {Power Query, ETL, Modelagem de Dados, Linguagem DAX, Linguagem M, Relatórios e Dashbords\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
\end{cventries}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Experience
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-5mm}
\cvsection{Experiência}
\vspace{-3mm}
\begin{cventries}
	\cventry
	{Consultora Autônoma}
	{Consultora Business Intelligence\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Julho 2019 - Jun 2020}
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Realização de processos de Extração Transformação e Carregamento - ETL.}
			\item {Modelagem de banco de dados relacionais.}
			\item{Criação de KPI's das áreas financeiro, comercial, marketing e logística.}
			\item{Criação de dashbords operacionais e executivos para tomada de decisão.}
			\item {Construção de relatórios para análise de demonstrativos financeiros.}
			\item {Planejamento orçamentário e acompanhamento de metas.
\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{Saffi Consultoria}
	{Consultora Financeira\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Março 2017 - Junho 2019}
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Extração dos dados de sistemas gerenciais.}
			\item {Limpeza e transformação de dados utilizando Excel e Power BI.}
			\item {Elaboração e apresentação de relatórios gerenciais mensais.}
			\item{Análise de demonstrativos contábeis.}
			\item{Planejamento orçamentário e acompanhamento de metas.}
			\item {Realização de pesquisa de mercado, tratamento dos dados obtidos, construção de relatórios e apresentação de resultados.\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
	\cventry
	{EMBRAPA – Empresa Brasileira de Pesquisa Agropecuária}
	{Pesquisadora Estagiária\vspace{-2mm}}
	{Sinop, Mato Grosso\vspace{-2mm}}
	{Setembro 2015 - Agosto 2016}
	{
		\begin{cvitems}
			\item {Gestão e armazenamento dos dados referentes a pesquisa.}
			\item {Análise e modelagem estatística de dados.}
			\item {Utilização de técnicas de engenharia de atributos.}
			\item {Elaboração e apresentação dos resultados por meio de artigos científicos.\vspace{-2mm}}
		\end{cvitems}
	}
\end{cventries}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Skills
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-5mm}
\cvsection{Habilidades}
\vspace{-3mm}
\begin{cventries}
	\vspace{-2mm}
	\cventry
	{}
	{\def\arraystretch{1.15}{\begin{tabular}{ l l }
				Linguagens de Programação:  & {\skill{ Python,  SQL}} \\
				Bancos de Dados: & {\skill{ MySQL, SQLServer, PostgreSQL}} \\
				Big Data Tools:  & {\skill{ Microsoft Azure Machine Learning}} \\
				Data Science Tools:  & {\skill{ Numpy, Pandas, Matplotlib, Seaborn, Scikit-Learn, LightGBM}} \\
				Business Intelligence Tools:  & {\skill{ Microsoft Power BI, Google Data Studio}} \\
				Aprendizado de Máquina:  & {\skill{ Regressão, Classificação, Clusterização}} \\
				Negocios:  & {\skill{ Formação de Preços, Gerenciamento de Projetos, Modelagem de Processos, Pesquisa de Mercado}} \\
	\end{tabular}}}
	{}
	{}
	{}
\end{cventries}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%     Projects
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\vspace{-14mm}
\cvsection{Projetos}
\vspace{-2mm}
\begin{cventries}
  \cventry
    {}
    {Previsão de Preços de Imóveis\vspace{1mm}}
    {Pandas, Numpy, Seaborn, Scikit-Learn, LightGBM, Scikit-Opt, Yellowbrick\vspace{-4mm}}
	{\vspace{1mm}}
	{Previsão de preços de vendas de imóveis na condado de King County - Sealttle. Este projeto ajuda a definir preços de oferta e demanda de imóveis e assim facilitando uma alocação ótima de recursos para os players do mercado imobiliário.}

%  \cventry
%    {\url{htpps://github.com/Castaldeli/Credit-Risk-Analysis}}
%	{Análise de Risco de Crédito\vspace{1mm}}
%	{Python, Pandas, Seaborn, Scikit-Learn, Yellowbrick\vspace{-4mm}}
%	{\vspace{1mm}}
%	{Classificação de risco de crédito dos clientes de um banco, utilizando o algoritmo de classificação Floresta Aleátoria e o otimizando para que tem um melhor desempenho e possa ser usado em análises de riscos posteriores.}
	
\end{cventries}

\end{document}